（緊急置頂）唔好中計，放風係等人唔參加616遊行，火力全開直至撤回

明大家思想皮勞 都想階段勝利下
大家想鬆可以去搵下唯唯位置
可以去反修訂大聯盟到鬆下

但必須大力攻入中產中層聲音
唔好俾政府發放嘅假消息影響
咩建制議員又放風又盛

冇嘢係可信
係共產黨面前講信？？？
佢真係出嚟講話撤我就信

唔要階段勝利 淨係要撤回

已經leng過嘢架啦雨傘 拖拖下就出事
咪俾佢陰到 ！

推吖屌那星

push

推

法國黃背心運動的 8 堂課

唔撚可以就咁算
必須撤回

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

Push

要推呢啲po！！
咪再睇個啲起底清算po住
遲下一次過清算所有雞同狗